用完支槍後 肌肉反而仲痛！

肌肉痛舒緩槍

我認用錯左大肌肉群嘅頭去按三角肌

依加仲痛過之前

有冇人試過

傷左唔好按
休息下

正常現象 散晒就會唔痛

幾年前新聞用到中風
唔識用唔好用

有冇source 想睇下
想買

唔好直接按去酸痛位 較埋力度 慢慢移過去

真咩 因為支野唔係我所以其實唔識用

咁係咪姐係整傷左 thx

咁cls?

係咩 但本身陏先痛 依加唔陏都痛痛地

你如果有操開野 操完當日唔可以即刻用嫁喎

隔左日 本身膊頭都有啲過勞

痛d位用最細力啊
如果唔係越抽越緊同痛

真 你youtube睇下蓋伊 有教學

Oh well it could be worse